有冇人覺得同另一半一齊係成長唔到？

對方可能只係好想平淡，所有嘢唔想有挑戰，輕鬆就得，唔使好叻 但求唔係廢
而你就相反，想搏想做好，好想挑戰，唔係平淡咁就一生

中哂 有諗過大家一齊係咪互相傷害

價值觀唔同好難長久

其實俾你出去闖 去挑戰都係呢幾年既事
過多幾年你就會想結婚 生活平平淡淡已足夠

女朋友就係咁

然後你會想爭脫 想飛
對方覺得你開始變 覺得你陌生
到最後 因為價值觀唔同分手

好似好多女仔都係咁

利申因爲咁比佢分左手

我係後者 ex係前者 拍咗4年終於頂唔順分咗手